7月4日心事台🚬

❤️

我月

回答我可不可以

Lm

今晚打喪屍

白只老豆白蘭度

像我這一種男人

男人信甚麼

你的男人

香B

我了

屌又要飛的番工

食屎啦

三連失敗

仲番工

Sor9ly bro

唔同你地講野，訓教

應該繼續離開不放手

預時間預鬆啲吧

努力搵錢啦

放手 隻狗好臭 俾錢買豉油老抽

草極都唔覺得多
唯有靠跟大蛇賭...

盧又cash out

將我既gin lee同王祖藍擺埋一齊

想要佢big big channel但唔比我

訓啦

有錢就有女

真訓byebye,晏教完了會上來

有女，但無錢

見住係咁跳個心好痛

Pm 佢啦

good...afternoon?在石

搭的士

@盧

我琴日都飛左成舊水

自己攞黎 朱蛇大把蚊怕毛？

Bye

四眼哨牙突下巴 屎忽扭扭下

天水圍去邊要一百蚊呢

日日搭的士返牛工係咩心態

天水圍去好多地都要一百蚊

有時去元朗都要

有冇追數料

好問題黎 不過朱蛇又cashout左90k

阿特

仲未追到數

？

hi左右b

咁好快變冇女

嘻

如共你從沒開始

tg ar

係

咁易都認唔到能夠巴

新人報到
想跟大蛇100上900k

無大蛇，走啦

死八婆

當我4 ga

左右 香香

鬧kaki好啦

香香

朱朱

盧

想唱k

哈佬

同我唱

hi 憤青

訓夠，唔訓了

收嗲啦

迷宮之中 你必須跟我好

想拜盧為師 要點做

Who

自殺先

u lor

含左盧根先

香香又唔睬我。。。唉

唔收徒了

吾乃五子良將張文遠

火燒木100%

咩嚟

++

你好，返到公司沒

1個鐘都無

Weak

死八婆係咁煩

香b係好女仔

哈囉！！

今日訓到十二點，夠曬數啦

你去死啦

識野

如果我rich 我願意weak

我要迷香了

neway 等

++飛的來

迷香盧

有錢

明天先

++ 盧包全場

+1 最多我唔飲酒

我都唔飲的

緊係會-.-

番左啦 打工中

唔好話等個仔，我即刻改埋姓都得

祝你工作愉快

我改埋我老豆姓 唔好同我爭

估唔到個個都同我一樣諗法
但我有fd話主角仲後生，仲有得搏
我心諗...

你食唔食得住條女先
食唔住碗軟飯都食唔得耐，最後一嘢起飛腳，人又冇，錢又冇，仔女都冇埋

心理陰影面積

咩年代呀，要個姓嚟做乜

on9博乜7丫，都係求財姐

我要我個姓呀，我古代人

麻煩你傷我心～～～～～～～

士可殺不可辱😷

我要性呀

Ok

😳😳with me?

不傷了...

有冇骨氣牙你地

係😍😍

好丫

直線自爆是我朋友

呀屌係啵

快d控制我

打份牛工都係比人控制住
根本一9樣

無錢控制人

香b快d sm我><當我係狗咁

想跟香B姓

係好冇尊嚴
條女點諗？？？？？

咁你唔會因爲咁而唔做野留係屋企
姐係去都邊都要聽人講

小姓盧

唯有洗錢發洩

麻煩你使我更下沉

有心事 但點解講賭波既

洗錢都要睇人面色

仲未解體既

唔準

惡到...你地一pair嫁

改唔到名

唔係

我同緊蛀牙一齊

我要再次找那舊日的足跡

講啦，講完就快d解體了

財運機械人，唔錯

仲未mock

解體機械人
下體機械人

時來運到 天下無敵 天生有種總有用

陰蒂機械人點睇

gd song

俾層樓你住，到最後話係信託，然後收返
俾份工你返，激嬲左任何一個親戚，然後炒左
同你生仔，最後離婚，拎返撫養權，然後冇埋
話你冇貢獻，食佢著佢嘅，尊嚴都冇埋
你要打呢份工打到死，仲唔可以被人炒

yesssssssssss

咁啲屍打比你溝曬了

11號

去左泰國未？

今日飲左未

飲咩先

你又出番黎做乜野 邊個黎架

同我講？做咩

可樂啦㗎係

迷朱會會長突然出現

好sweet

肥妹

好耐無飲 最近飲緊綠茶

ronald fan屎

一禁入你到見你問泰國

不過俾我揀，我即刻應承

反正我又冇女朋友

行運超人？

聽日突然有兩場即場

yes

飲解茶好過

綠茶抗氧 麥茶解脂

會長

Pm我

呀彤叔都係咁上位

我老豆可以改埋姓

解綠茶

都好飲

家母去，嘆完返黎又話要去，但今日同我講話想搶埋平機票去日本，我啲錢就黎gg了

晴天陰天雨天

係都我先

依個未飲過

三生有幸

你在何地 我都會等你

飲完你隻蛀牙會自己分解

我都係

琴晚買到去東京

搬屋

果隻智慧齒黎

咪教壞我阿媽

無所謂啦
最好

智慧齒加蛀，痛上加痛

上山幫祖宗山墓改埋姓啦

還以為已經令你過新生 還以為已經像泰山安穩 仍是是放任 仍然沒責任 仍然是你一身的刺針

津路烏龍茶

買handfree有冇推介
聽人聲主要

機械人講左心事未？？

幾錢先得嫁

幾錢都無所謂啦 盧又唔係買唔起

ex7actly

我國小米

唔講喇 都係不外乎比人呃同極肥

Same

系

1-3k到啦

比人呃左個處？

535

Ie?

跟redq 同香香做尖 打球

se535

淘寶嘢好冇聽

合乎價錢同你要求 又唔洗推

之前用過se，唔記得係咩型號

有 不過要博
咁岩黎果隻做得唔好啲聲重差過airpod

肥

點俾人呃

之前有睇過唔記得 邊間好

唉 你講既野講中我既要害

yes... 一起打球

美滋滋

芝喳boombachichijaboomba

幹嘛

乜撚野美之之

明明買完mon...都

要開始思苦了

形容心裡高興而在臉上表現出很得意的樣子

可以一試

買完發覺買漏野 未用得

換埋T塞

牙盧派我未

咁比我幫你格硬要左佢啦

咁平既

睇個盒睇唔到出咩

包裝嘅野緊係用其他野代替啦

淘寶屌多條銅線

買乜鬼headphone
直接播出黎咪得囉

好醒😹

之前用se屌過，返工唔見jor

笑4😂

每日磅重

@合體

馬黎架喎

能夠巴好勁

香香好似好高咁

開工了 今晚再分享

要根了

好！ 支持你

166m

嘿

小妹163

見親你都覺得好rock

166M

兩個都高過我...

叫我地呢啲矮人點生存

哈比人矮定啲矮人
總之我係矮個種人

女仔係差唔多咁高架啦

both矮

納米人

想4...

做咩啫

...sorry law

我同朋友影相類似咁....

但你係右邊嘛

笑我...唉

我係左，吊你

所有女人都係G

除左我女友

💔

巨人

有無返夜既手足

你好

我

咩事阿

阿特真係無支持？

我支持你

你唔算啦

主能夠

只要贏馬會既我都支持

收1130都唔算咩

係咪講緊番通宵個啲阿

腦海洗左腦以為夜就係通宵

想買4500蚊

全部都係

呢度全部都職賭 正職夜晚屠狗會

數據分析

肯跟我捱窮唔g得去邊

lm

我跟

買哂馬會戶口啲錢 係咁 聽日見

未有其他目標出現者

岩岩6ling 150分

小妹今晚睇
臨日訓左成晚今晚好能有心情度球

圖

又幾勁

認真講，如果佢變心而結果會幸福啲既我願意放開

小妹愛你

岩岩睇IG發現以前個同事
大我一年 生左個小朋友
但最近發現佢放上Ig果個男人唔係佢老公黎
但又講埋曬D情侶既野 我走左去問佢係咪離左婚

通氣啦，問乜

問左希望佢唔好殺左我

畫公仔唔洗畫出腸呀

係呀，呢個係我新老公，個b係我前老公，得未？

唔通氣

可能我眼花睇錯
只係覺得咁樣佢個仔好慘

有咩好問呀肥豬..

可能個小朋友將來會好幸福呢
慘唔慘無得評論喇
可能之前仲差

係咁嫁啦好出奇牙

年紀未夠成熟好易做錯決定
奉勸30前既男女做足措施

不要再說了

有咩好喊，緣份黎...

上巴士了，又可以訓
早抖

都係搵錢實在

原來真係離左

G

....現實叫男人貼地
叫女人睇錢

依個世界原來真係好多野講唔埋。。。

例如

見到朋友結左婚生左小朋友 結左唔夠一年就離左婚

有錢就有女
冇錢 有女都變冇女

所以潔身自愛

女人全部g

純粹覺得佢個仔勁慘

其實唔岩就離冇問題丫......

.... 我第一時間覺得罪孽深重 個小朋友

多少世事常變.....

變幻原是永恆.....

其實係 但點解當初決定果陣唔諗清楚

只有錢不變啊

日日望住老豆老母鬧交
老豆打老母又好好咩？

依條女差就下件

真係無諗過挨下？

可能我天真 我覺得世界無完美夾既人

一時衝動，難以控制

因為好多野不似預期

分開都有好多因素

前同事黎 我都唔知佢了
私人野廢時問咁多 佢開心就得啦

真

除左小妹同樓主

咁男人全部仆街ok?

推十口最真

冇問題 不過我係傻仔 唔係仆街

我都係咁諗

ng ok

唉 仲未有得收工，無良僱主

入二百跟Lo b 推先

係。。。有開工冇收工
今日OT 1.5 100%

阿鼻！想問下

1.85

1.19

想知

流浮發現䅁

多100%

好耐無見 痴線佬一樣都係咁痴線

收野喇香B

無工番果陣唔想上黎9up
番工果陣想9up就無得上黎

我呢

唔係轉工啦咩

我心意已決，決定沉迷工作，賭小小博

我呢 重傷..

轉左了

下次

Me

轉一轉又加人工

都係去賭，加幾多都賭到無

今晚認真研究馬會分析了 要反杯馬會

屌你老母打風

打到先算啦 天文台 作文就有

屌你咪老闆

真心好愛既話 係既
但多數好難有咁愛一個人

係日本呀屌 delay幾個鐘

你sin系

屈佢餐卷

唔做人了

Agger

How

屌琴晚眼訓到無買波

今晚有咩大蛇水

盧好似去緊買樓

離左都好唔開心

拍拍
可能比不離好
加油

真的 屋企人開心自己都應該開心先係

搭車見到一對情侶睇到佢哋嘅眼神，我就知道

完全唔關我事

你個重點係邊

心事台= 叫春post

哦 我明啦

你無女

埋counter話好肚餓

輕鬆下啦 香港人

Sorry ar

我唔係有心篤爆你架

早噢

乖巧未？

連登有冇得派膠㗎

一人一個奇撚怪怪嘅同學名

笑到仆

師兄你講乜膠啊？

有錢未？

咁多場友誼賽剩係開呢場
建議大家一係唔好買
一係小注買冷野好了

知道

和其他！

我乖巧聽話 可愛又懂事
就係贏不了錢

收工

大家好，我醒了

我返工=你收工

唔好咁啦，我返到屋企食完飯都要再做

快d度波啦

有錢咪同你一齊海之戀

Sweeet ar

到時大家左右鄰里

要搵錢養我

又一個大蛇買海之戀

拿拿拿

我跟大蛇搵食架咋

仲差好多個零

咁幾靚仔既

好大隻字

Lo 10層海g灣收租un un leg la

希望打到風啦
想食風糧
好窮

我訓教有無錯過咩水

做碼頭

冇呀

食飽眼訓

懶到出汁我真係

去完大阪 覺得日本周街女仔都好靚

無波無人

認同

氣質冇得輸
五官又靚

日本人點都會打扮下，所以實靚d！！

個個都好清純

謝謝

但日本女性興著肉絲，老或嫰都係

Agree

一手撕開佢

你呢啲情節睇到悶了

好想度過關飛 但次次過關都斷一點算好

唔好串一

簡單點 說話的方式簡單點

2x3

試過了 7x8斷一收得個少少

2x3不了 會蝕水

哪裡有絕殺告訴我 能不能把我的4串1還給我

4x1 5x1 6x1 7x1 8x1 7x8 8x9都斷一 皇天擊殺我

orange

係 自從8x9都斷一之後好耐無度過關了

2x3我都唔會買太少錢

訓醒

朱蛇講得啱 無4x5都唔會買

小姐你好

發左個美夢

起碼都500k

同我ar b撐枱腳先

綺夢？

有錢生活

我係夢蘿，唔係綺夢呀。。

比人游說去玩on9野 10分鐘輸撚左1000

1人1個號碼買六合彩 請出手

格肋底有無墨

賭場？花旗骰

13

2

49

17

冇人

18

26

唔係啦 去到串4條先會4x5
2x1我都係100咁買 贏咁少仲要分開

夠六個

hi

朱蛇

頭獎 二獎全post 1000

ok

吹奏下先

等收錢

見舊同事會買成幾舊水六合彩問佢又講好有學問咁

有個啲圖嫁嘛，自己係幅圖睇數字玄機

放工喇屌你老味

妹你老母咩

謝b同樓豬永遠幸福❤️❤️❤️

仲有十一個鐘就放

謝b同樓豬永遠幸福

諗起啲腳非毛就想嘔

謝b好白滑

樓豬人生贏家
我就永遠斷一失敗者

妹你老母 4人妖

尊重喇
一定唔派你 一定

你都係 屌你老母

贏家

好羨慕...

咪𥄫我女人

小妹拎左8922渣膽 拖左7個number

靜啦你 阻住晒

你冇機會派拉-.-
我中你點派姐-.-

多圖 plz

一個頭獎 一個二獎唔得咩

我都買左20蚊

我派到3獎喎不嬲都

我尋晚都買左條電腦飛

尊重喇樓豬夫人都搞

些佬想要細

你地覺得tiffany定swaroski靚啲 想揀條手鍊😳

買左2條

link of london

食物圖 得5得牙😑

天鵝

天鵝+1

Rich?

真係天鵝仲靚嗎？

poor but 任性

天鵝+2

個個都天鵝🙈

Tiffany

港女

禾刀想買條比禾女人 不過學生哥預千幾蚊買唔買到

天鵝大

千幾蚊一定有啦天鵝的話

😒

補唔補2

想買手鍊 大學生🤦🏾‍♂️

唔啦

仲有天鵝角大

我覺得依個靚喎 無人認同？

就係手鍊囉 我都揀緊呀

利申想買
但有條pandora

老老實實 買條白金仲好....周大福果啲....

好mk 同 港女

同意

買千幾蚊野唔敢入周大碌

知唔知點解唔買？

個名啊！

人地問你邊度買。周大福 好無霸氣

點解呢？

撚好了 聽日阿特蘭大全格買條3000蚊以下手鍊

白金賣得返掛

答 關你撚事
咁咪好有霸氣

送比我啦

Tiffany Swarovski 一讀出黎唔講幾錢 外型 完勝

個Ex送 話見到咁多人帶見到我無
驚我唔開心

Tiffany >>>>> all

kaki 要買一定買tiff

有無款睇先

嘩嘩嘩

乜近排個個都咁rich

on9
三千蚊條白金..pandaro收左皮喇

留返買新瀉天鵝啦

mama 都啱依啲

白金come擺 款young

角大

佢港女

link of london好睇阿

駁唔到

有矛高手話我知點解阿特個盤咁差 但我好想追

長知識了

買左條比呀母 佢好鐘意

白金會唔會易過敏 我知有d人可以帶銀

買左3030了

笑左

van cleef & arpels
你當呢個流ga

一千蚊推波買P4 pro
有冇人支持

支持

跟詠聽日第一口就炒

冇可能周大福啦 我40歲會諗下既😂😂

港媽

下次識買了

有人識野

而家係tiffany同swaroski揀 no others☺️
pandora我好耐冇帶了。。上年已經冇

買左比太婆 佢話好靚

最近迷盧了
詠運仲沒到

tiffany講個名都贏左啦 唔洗諗

燒比佢

屌 真係幾靚我覺得

有無kaki 帶用圖

蒂夫妮
施華洛世奇

施華洛世奇型d啵

伊布拉希莫維奇型啲

tiffany啦都係

識d 野

tiffany

伊布係正日山

mon po?

講事實

太貴啦，cartier 啦

...你唔洗減啦

天鵝都好靚呀其實

天鵝啦！

日日食好西點減呀

點解唔一齊買都唔算話特別貴

Rich

咁就減減佢！

Tiffany 超貴 係美國訂返嚟好似平啲

我都係食粥水渣

買得tiffany都唔差果小小鐘意一齊買啦

一注中

咁快知？

係咪我

直到開始找不到我

tiifany係手鍊靚 swaroski係頸鍊

係香港咪撚買tiffany啦
佢除左出左個專有濕尻托之外，所有野都廢的

當我想 想起你。。。。

Tiffany -3 贏 @ 1.95 @ 5k

天鵝+3

Gun

同ex講？

咁岩又諗起

...咩2c

六合彩重心心水 2中
大大力gellll

幾號？

中個2號心水

有得派？

屌 18 38都有就係中28 jumped

頭獎無人中

攪珠結果
2, 5, 15, 26, 27, 38
特別號碼18

靜 唔想知

曾在我心 如此深深

上定下？

下

大船必沉 咁我揀1

上

老實講，我仲追緊李城對愛記條數

好，就比你

呢條數冇諗過追

車仔對阿妓條數追唔完

仍是覺得深愛你

上靚咩，好似好普通

好簡單咁

為何角細王強者不開角

我又何嘗唔係... 最後20分鐘刷左幾角諗住有希望....點知最後中位數完

有心水

你改個咁ge名差d認你唔到

JonWick?

我都係，原來係jonwick黎

碌到去楊文蔚第一風扇先知

有冇人睇緊tbb 套打工？

新人留名

要報警了，終於我可以講呢句

係喎 係咪打錯字

啲game好唔好玩

我都報咗，留返同個官講

期待

報咩警呀

M巴簡邊場重心

睇唔明

同你同路就好了

.

睇唔明果d其實要介賭。。。

識貨，好野黎

Hi

有無水

之前有免費下載

等你出

肥仔收工鋸完扒我認我渣受唔住食物引誘

同棋王同路了

我之前一星期做六日運動都增磅就係因為無法戒口

屌解

我都岩岩做曬所有野

不過大力左，長氣左仲有精神左

我每行一步都完全feel到我所以脂肪肥肉係度跳動

Periodic oscillation

明天繼續努力

分d比我得唔得

想同你一齊做運動了

草泥馬

大隻仔係到串

大隻佬physical trainer教練幫我推

冇人理

最近都唔再飲肥仔水同埋食宵夜

拉鳩筋

一齊唔食宵夜

忽然諗起拎左18k去做脫毛好曬錢
我應該拎去買名牌袋

fuck u 尖碧

我成功左幾日啦 你呢

男人老狗脫毛

琴日1.8k> 1k
想4

驚同女朋友訓果陣吉親佢 怕佢痛

想柯煙同你一齊贏

...我潺籽😑😑😑

Cash out 左仲扮

猶如天空中盤旋

吉女朋友

...我潺籽渣
要搵就搵曲街幫你推😂

🍊

hi 老4

一起拉鳩筋

聽講你前幾日先食完宵夜

Cash out 左比馬會

Ayo

Boong

安靜啦，贏咁多又叫我派你

羅湖沖閘 點知我個gip入左去 但我係出面

呢幾日收得晏 9點幾10點先食算唔算

我痾左

小五同老豆and 啊妹返大陸,
係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方,
搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水,
忽然間又急屎又急尿,而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎),佢就話,大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦.then 我死忍爛忍,忍到個加油站.但係, 個司機話:最多停5分鍾,我又同我老豆剩係講急尿,所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎,呢個時候,駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車,sin.
上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我,你係咪賴屎啊,我死頂話吾係.不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎,仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi,我老豆都忍吾住笑出黎,不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很,我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要,無辦法唯有頂硬上,好采, 我痾ge時候,d其他人都訓曬覺,不過有d人訓ge時候,面上都帶有猙獰ge表情,因為好臭.痾完之後,我就連個飯盒dump落窗外.可能我無蓋好個盒,dump出去ge時候,d屎飛曬出黎,痴落車較後面ge窗上面.我老豆,啊妹見到笑到HiHi, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎,好采d人訓著曬.但係d人訓醒之後,見到個窗痴曬d屎,就個個o曬嘴,有d人用普通話話:哪兒來的屎啊?我當時魚到爆, 驚比人duk穿,我老豆啊妹就恥笑我,直到落車,話比曬所有親戚知,d親戚直到依加仲係度講返件事....

唔係話無簽到架咩😑😑

盧 世界第一 真小妹

😭😭輸4

去咗邊玩

好享受括約肌收縮個感覺

好

All in 左神船

係biong

返工

=.=9你唔到

乖巧會唔會有失望

Gay test failed

簽左2個月啦 找緊條數

盧盧好

善妹aaaaaaaabbbbbbbbbbddddddddd

去緊英德

瀨未

Play

屎尿post?

d人話搭果下最頂癮 好似吸你d poopoo出黎咁

男人急屎 大把人應
發生咩事

咩失望？

gay post 黎

樓上地鐵瀨屎比人拍片上YouTube

我地只係對人體既排泄系統作研究 大家都係學者

調教詠b

唔通應你條仆街咩

詠b調教我

樓下控制唔到括約肌

THIS

六合彩重心26號

🍪🍪🍪🍪

一日食哂兩個「新包」

開苞

發玩你成日食m就

唔想知呀

傻仔舊包重炒當新包

美職

曲奇

餅乾

壞蛋獎門人3係一套相當悶嘅一套戲

Kaki系列sticker呢

尚餘18 分鐘

期待既朋友

唔想要你

Cash out 18k...
2017-2018都唔再派你了

m記咁好味

前晚1.6k變300

係😑

機械人

又係你

強姦 有咩留返同個官講

媽媽派我

好不安

一路整緊 整好先出街

驚已報

邪惡小火龍就要

916

1001

咬4你

6場盤
諗好了

報左警了

Want g

香香唔使驚

唔受

幫你報左驚了

嘻嘻 6*1 起機

強姦犯入到去通常都...

牛逼gif

盧b一陣玩邊場

Ching ho ball!

就玩12點

Log in 先

aduck
又黎世紀大船系列
我都上左船

詠玩幾點？

😂😂😂

Mama 好波

一次搞掂？

朱蛇出水未

詠有冇大細，想增強信心

針

盧買咁細

輸淨1k

同左路 我又你買呢個

沙比左右4未

用ip7plus
有錢到

我得返500🚬🚬🚬🚬🚬

就了 準備跳ifc

快左啲喎ching

沙比淨係係jer結衣同fifa雷隊友

咩2c

未，連囝都唔比我死

個半月就上去打一次 基本上6次就無曬 再生可以再約去打

3點

Yes 唔雷隊友典顯duck你勁

鋼門

一個把我一天的疲倦焦慮都趕走了 善妹好勁

樓上分體

58....

屌我笑撚到停唔到

樓下贏大錢

樓上25

唔分住lu 我好hyper

樓下派我

Yes 唔扮下雪goal筒
又話矛野做得6分 衝到上中場俾對家笠
用心良苦呀

me

樓下靚仔

搶